林鄭

林鄭玩左幾十年政治明知依家先撒回無意思！小心林鄭有因毛！